無證騎士先係一拳超人既主角！就好似頭文字D既社汶澤

型撚到啪啪聲

無證 = 普通人版埼玉

重點

明明音速索尼先係主角
為左打低琦玉 不斷修練升Lv 不知幾熱血

索尼我淨係記得佢粒蛋比琦玉打爆咗

餓狼先係
希望佢會出返黎

香港多啲無證騎士會歡樂好多...

有都比連登仔笑on9呀左膠呀咁囉
連登仔=漫畫入面班亂起哄群眾

啲群眾冇咁閪下嘩

無證先係真英雄 崎玉領航人

又搵d2打6推做主角

"你睇條友吖,無本事又學人做英雄."
"你無實力就返歸啦,次次都畀人打到成隻狗咁."
"好心佢收皮啦,成日畀人打到嘔血,條友專登搏同情定係M男?"
"哈,ON9仔無料到又想出風頭,打撚柒佢啦."
"兩三打就畀人打低,無撚用."

應該都係講呢D

仲有
我hea打都勁過佢啦

動漫幾時出第二季

第二季換左專出個神作粉碎機的製作商做一拳 應該9成會變成糞作

連登仔

點解換 第一季打鬥場面好正

agger 作者就係想咁表達

其實有神明入左琦玉身體，好似怪人組織入面個乞衣咁

我一拳打撚到佢入ICU

老實講，好撚柒。你覺得佢咁型咪學佢咁打扮出街唔好得個講字